求好的泌尿科醫生

第一次開post 係代朋友問的🙇🏻‍♀️
朋友睪丸痛左一年，食左好多抗生素都好唔返，已經睇左4個專科西醫，想再睇下有無細心既泌尿科西醫或中醫睇下，因為佢已經唔舒服到想自尋短見，希望大家幫忙🙏

斬掉重練

Dr. 陳奕迅

認真ga大家幫幫手

朱世文醫生

痛左一年先睇？

都唔係好緊要啫 仲嘥錢睇嚟做咩

驗眼啦 人地都話睇左4個醫生

J 得多眼殘 sor

睇99台 恐怖醫學 好多時要搵d奇難雜症嘅病因都要搞成兩三年

可能係「扭蛋」

點解唔入醫院？

睇左性病科未？

st teresa 有個姓杜既唔錯

睇chilam都得
單丸也是正常

多謝你建議佢會去試下

Tst 何立言

謝謝 朋友有睇過話佢好有醫德好有耐心

浸會醫院 Dr.wong

朱永康醫生 係中環
我有事睇佢 佢好細心同詳細同我傾左8個字 又好認真做晒檢查
雖然就有啲貴 但都值

agger
呢個得

利申，朋友睇過

葉維晉

你朋友會唔會就係我

LM